（全部人入嚟）打怪獸策略疑問

是咁的，我係一個拉打迷，好中意睇幪面超人
我由細到大都好唔明，點解D怪人係都要等對面變完身先衝過去打。
對面變完身又有甲，又有槍，又有棍，乜都有。
未變之前就普通人一個
點解唔可以等對面變緊身/未變身之前就衝過去打爆對面呢？
希望有巴打可以解答我呢個疑問

推